# Какие линтеры используются в данном проекте

Во-первых, в данном проекте не будут использоваться автоматические форматировщики кода, такие как `black`, `yapf`, `isort`.
Потому что считаю, что надо писать код сразу правильно самому и не полагаться на автоформатирование.

В качестве линтеров будет использоваться `flake8` и `mypy`.

## pre-commit
Для того, чтобы использовать их в вашей работе в данном репозитории можно настроить pre-commit hooks:

```
pip install pre-commit
pre-commit install
```

##
Для запуска вручную из консоли необзодимо установить зависимости, находящиеся в секции `test` в `pyproject.toml`:

```
pip install .[test]
flake8
mypy .
```
